一人一個送俾男朋友既禮物

其實送俾男朋友既野都離唔開 衫褲鞋襪
又唔知DIY啲咩俾佢
好煩惱啊

男仔禮物真係好難諗

岩呀 唔通課金咩

自己手整啲禮物寫啲字俾佢

紅毛丹，d仔好中意架

鐘

處

睇下佢咩人啦
我就乜野都接受到
唔一定要用得著 或者我本身都會買既野

雖然好行 但都係心意行先
如果你有一樣野覺得佢需要 但又唔為意既野
好可能就係因為佢送比你而改變左成世人既生活習慣

現金請叫雞

煮餐飯咪算，三餸一湯

帽

一次中出的機會

衫褲鞋襪 手錶 背囊 電子產品
最緊要用得著

送個仔比佢

想買手鍊比男朋友
有無啲1000-2000左右嘅介紹
睇過CK LINKS 啲款嘛嘛哋